想知呢個口罩用唔用得

有冇人知呢個合唔合規格

想搭單問埋呢款dental mask有冇少少用

因為有老人家唔夠口罩用，朋友呢隻有多出一盒

表面防水 有三層 唔係二手就ok架啦